admin 幾時做野，而家唔止係五毛入侵，直頭係特工呀！

陳彥琳媽媽個驗證post
大量留言就咁空泛講條屍係男人
一味話唔係唔係
當人盲咩
中共已經唔止違反一國兩制
直情係恐怖主義
呢d留言既動機，點止係五毛咁簡單！
恐怖既係呢d特工數量係超多，佔左留言三成！
admin 再唔 ban ac
大家隨時比特務一鑊熟

光

復

香

港

時

代

革

命

1

2

3

4

5